燒山叫大家唔好去元朗硬併

明哂
團結打黑

搞佢地旗下娛樂場所/餐廳可以斷班鄉黑米路，班撚樣齋係講錢，咁搞就無堅不摧，同埋唔難做

燈神神諭 打佢老母臭

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

收到

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

呢樣就緊係留比和理非去舉報做文宣啦。
我地係要連佢祠堂都幫佢拆撚埋，村囗個石碑都打碎佢，等佢地班黑社會知道自己做嘅嘢係會連累祖宗十八代

佢有提及示威者人數遠多過鄉黑

燒山嬲到教人等對手落單再郁手

燒山已為大家設立保護傘

屌，

燒山好野
多謝燒山

燒山：罷工罷課好難全面實施 你地人少打唔過元朗班黑社會

多謝燒山

有聽

佢真係講到震

pish